假如200萬一人一票反保皇派 咩掌心雷藍屍票一定收晒皮

唔該大家一定要登記做選民

鄺神破紀錄一百萬票...

其實一路計總票，泛民個面一路都係多過建制

上兩次dq補選衰晒 比假乜q欣同仆街舜上晒位

抗白票，反焦土，反分化，共抗保皇狗

中間派一票不投建制狗